細個唔識野覺得鏗鏘集好悶 依家覺得鏗鏘集好好睇

根本鏗鏘集直頭係要當做教材
俾我哋香港嘅小朋友學習通識

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

每集有啲唔同嘅議題
正反方面嘅意見又會有採訪
蒐集資料嘅過程公平公開
冇誇張失實 偽造證據
完全對得起官媒呢兩隻字

相比依家好多嘅媒體 鏗鏘集真係專業到不得了
呢啲先係對我哋納稅人有益嘅嘢
香港電台人工太低啦
呢啲尋求真相嘅媒體背後工作量同壓力咁大
人工真係嚴重被低估

一向高質

冇錯 細個對呢啲知識形媒體唔太感興趣
依家睇返佢過去一直做過嘅節目
真係好高質 追都追唔晒

依家得返網上版

另外佢做721搜證果集 應該係香港史上最高質素既一集節目

人地記者連搜證幫你做埋 加埋事發經過 後續 傷者訪問 全部都做哂 你老味黑警同律政司到依家都可以話唔告

由細到大都睇鏗鏘集最多
之後就頭條新聞、新聞透視&星期X檔案

上網查吓就見到 因為係政府機構有得公開睇㗎嘛
香港電台好多嘅崗位都係非公務員職位
所以唔會好似其他政府工咁有保障
即使你做香港電台入邊嘅公務員職位
比起其他政府機構嘅人工都相對係低

當年新聞透視&星期X檔案係好高質

中學通識阿sir成日播鏗鏘集

鏗鏘集差唔多齊points